[劇本]coinbase上市前壓住crypto既價呃貨

上完市一兩個星期to the moon
各位快啲入貨呀
crypto又好，啲riot can mara個堆又好
有殺錯無放過啊

廢青POST冇人理

不推文先

狙擊我做乜鳩呀柒頭